茶餐廳太子爺 你問我答

自爆唔答

除仿幾大

Where are you? virgin boy?

純盈利幾多

唔洗愁錢既人生有咩好煩?

fucked your mom not a virgin

驚自爆唔答

煩點樣洗錢

DLLM, 青頭仔

如果呢題都自爆到 你果間應該上左市？

知你勁啦，屌過何超瓊

舊年手機game度課咗幾多

識另一個又係屋企開茶記課咗成百萬

請問你係邊位呀？

太子？幾時登基

打你老母手機game

不如你改過個TOPIC叫 你問我驚自爆唔答啦

等习帝#@%@$!%%%#$

茶餐廳太子爺囉，打飛機打到盲撚左?

做人連名都唔敢報仲有咪意思呀？

西汁點整

( show user blocked name - 魔鬼終結者)